# Caracteres Para VOMIHITOS

Diseño de personaje, skill y habilidades en *Characters.hs*

Calculo del resto del personaje en *Mechanics.hs*

Soporte correcto para leer y escribir a JSon.

## Todos

+ Hp
+ Estados
+ Notas
+ Simulador "Troll dice roller"
